% Angepasste Seminarvorlage
%
\documentclass[12pt,a4paper,fancyheader]{scrreprt}

\usepackage[ngerman]{babel}			% deutsche Namen/Umlaute
\usepackage[utf8]{inputenc}			% Zeichensatzkodierung
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}				% Einbinden von Bildern
\usepackage{color}					% Farben wenn es sein muß
\usepackage{hyperref}				% Klickbare Verweise und \autoref{label}
\usepackage{booktabs}				% "Schöne" Tabellen
\usepackage{amsmath}				% Mathematischer Formelsatz AMS
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{longtable}
\usepackage{enumerate}
\usepackage[retainorgcmds]{IEEEtrantools}
\usepackage{xparse}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listofitems}

\setlength{\heavyrulewidth}{1.5pt}
\setlength{\abovetopsep}{4pt}
\usepackage[colorinlistoftodos,prependcaption,textsize=tiny]{todonotes}
%
%	Hier werden Titel, Bearbeiter und das Datum eingetragen
%
\newcommand\svthema{Diablo 2 Resurrected Guide}
\newcommand\svperson{Dominik Emser, Tobias Müller}

\input{commands.tex}
\input{runewords.tex}
\input{uniques.tex}
\input{SetItems.tex}

\hypersetup{ % Thema und Author in die Meta-Daten der PDF
	pdftitle={\svthema} 
	pdfauthor={\svperson}
}	

\definecolor{runwordgray}{RGB}{196, 198, 200}
\definecolor{uniquegold}{RGB}{207, 180, 69}
\definecolor{setgreen}{RGB}{14, 174, 18}
\newcommand{\dpagecolor}{darkgray}
\newcommand{\dfontcolor}{white}

\pagecolor{\dpagecolor}
\color{\dfontcolor}   

\begin{document}
	
	% Hier wird der Titel-Bereich formatiert
	% Die zuvor definierten Textbausteine werden hier verwendet.
	\title{ \huge\textbf{\svthema} }
	\author{ \textsl{\svperson} }

	\maketitle
	\thispagestyle{empty} % lässt die Seitennummer auf der Titelseite verschwinden
	\pagenumbering{Roman}
	
	%\begin{abstract}
	%	Hier steht eine kurze Zusammenfassung von circa 5--10 Zeilen.
		
	%\end{abstract}
	
	\cleardoublepage
	\tableofcontents			% Inhaltsverzeichnis ... nicht für kurze Dokumente!
	\cleardoublepage
	%\listoffigures				% Abbildungsverzeichnis ... nicht für kurze Dokumente
	%\cleardoublepage
	\pagenumbering{arabic}
	\setcounter{page}{1}
	
	\input{01_Grundlagen.tex}
	\input{02_DerPlan.tex}
	\input{03_Builds.tex}
	
	
	% Das Literaturverzeichnis
	%\cleardoublepage
	%\bibliographystyle{IEEEtran}	% ieeetran verwenden, damit auch URLs angezeigt werden
	%\bibliography{seminar-lit}
\end{document}